[Thanks Rooney] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［109］

Lm

木神快d官宣

置頂都係無肥西相

THANKS ROONEY 但係一張 J 圖都冇

正皮左 依個年頭重有人吹奏朗隊既
一定係高汁會然

thanks rooney都唔唔放rooney相
而家d細蚊仔真係唔識得咩叫respect

一日未拎衫一日都唔會笑鳩轟⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯住

係街呀唔好咁高要求啦
無唸過搶1001

拎咗衫都唔好笑住呀

未官宣唔敢J
基沙文個次柒到仆街

做人冇要求同條鯪魚有咩分別

嗰次真係好特殊
佢公開講哂話6成黎
點知真係ban 轉會
天意

GOOD TOPIC

係半日推爆左我個po既

屌牙成班一心諗住隊長走

正評topic

佢地根本好耐之前就想朗隊走

簽左!!!!!!!!!!!!!

可以返母會係種高尚嘅事

肥西不要走

永遠懷念朗隊

隊長

唔知道如果朗隊唔走 呢度會點暴動法

有無肚腩相呀

Respect

老老實實，我地買完LKK, 轟班高層咁廢有咩可能傾得掂達仔，佩狗賣一個達仔拎曬你世三古圖走都似

一天不迷西
一天不吃飯

1個鐘爆post
全部回覆木狗死全家 死翻去kfc啦屌 之類

好似轟傳緊比洛迪

情況同曼差唔多 知你緊湊要前鋒

出面個轉會post係咪無左新
求link

西女人:1億,賣唔賣?
佩狗:1億,加世三
西女人:@?x~/!×α

世三走唔甩
跟住轉target Belotti 但唔肯比release clause
跟住aguero 鏝唔放
黑羊 出唔起人工
最後洛蘭迪 成功帶領我轟護級

佢肯一億的話 一早買咗 lkk

而家仲有得揀咩?
除非幫沙皮狗含撚口爆,再跪低道歉啦
如果唔係下年打無鋒陣

其實朗尼真係好難明佢差得咁緊要

你老咗體力倒退，跑唔起，爆唔過真係唔怪你

無理由射術都倒退得咁緊要

以前射到響袋，依家一係無力，一係飛咗機

真心唔明拖肥點會肯接貨

真心戇鳩
未買人就趕走人
串過馬撚

final version?

就算而家比你留到沙皮狗
人地都無心同你踢
車狗既轉會真係一撚流

睇佢假期點過就知
球員得十年命 又咁高薪
根本放假都係要做到最好
三十歲後你估無時 享受世界咩

好撚pink

pink lin 加肚腩
挽留朗隊

干地真係俾班高層激到啤啤聲

朗隊

唔明之前點解傳佢發奮提早開操

訓左冇睇 轟做乜？

因為佢嘅體力已經支持唔到佢以往做開嘅野

三十幾歲仲keep到pink Lin
你就知肥西係一個人材黎

西女人：達仔幾錢？
佩狗：1億
西女： 平d 啦 平d 啦
佩狗：1億 加古圖
8月中
西女人：好啦1億啦
佩狗：一億加古圖，世三
西女人：平d 啦平d 啦

8月尾
西女人：屌你老母唔夠人開波啦，1.5億唔洗找
佩狗： fax 機壞左

邊操邊食KFC

朗隊心諗:我咁既樣去同愛華頓傾, 佢都要簽我
一定對我好有信心

轉左食m 記

傻蛋孖牛堡

撞車

車仔轉會唔使你教

代言人

傻西孖牛

more
真係唔知做咩事

一早趕咗哥斯達走 但有機會買唔到盧卡鼓同達仔 ？

今次訓左幾耐

頭先11點起身

留名睇轟免簽呂布

乖乖地比高人工同哥狗續約好過啦

干地唔like佢

路蘭迪

人地話成個歐洲大把借將，是但收番件黎用都得

所以個陣見到新聞個 message事件都呆咗 仲等大家以為轟已經傾掂另一個前鋒

人地車仔咁撚多錢
賣人洗黑錢咁勁
使你地教點買賣

雷斯 OSCAR 果D都收返勁多

100m belotti

15M搏巴神翻生算啦不如

我覺得轟同我地唔係無錢既
係隊隊都獅子開大口
係唔係都七八千萬起步價
買得一個買唔到第二個
點買得落手

唔捨得朗隊

成事未?

DEAL DONE

車狗除左dc之外唔係仲有個耶耶辛洛高之流既前鋒咩

Rooney move to Everton could be completed within the next 48 hours. (Mirror)

鏡報記者真係好做
乜春都48hours

肥囝😞

其實daddy賣c9比愛記都叫賣左個人情比高文
莫非 驚天佈局

LKK 75M + 白LIN 30M

唔知仲有幾多錢買人

球壇 朱葛亮

都係嗰句啦 牙朗嗰筆都未用哂

留名等睇lkk空炮, 木神變成木狗

唔見有新聞

咁又係 唔買人點知賣C朗D錢用完未

空炮聯名不虛傳

條𡃁仔心諗 [同我一樣咁肥？！ ]炸

空炮左啦

其他daddy個局set左幾年
由係車賣盧卡古 同 馬達 已經計緊
下年好似會搶埋迪布尼

最顛都係費sir，13年前買朗尼就係為左今日.....

唔通今次真係

佢對車仔既恨意 真係好深 要挖哂最有潛質個班

唔該巴打

木乜撚野神呀屌
木狗死全家啦

第一場比賽就左右開弓兼入罰球 戴帽 就好似尋晚嘅事

利申 - 半個朗迷

仲幫櫬佢？
上個星期奶共奶到比fb 連登屌 都仲去

普巴朋友隊，其實仲有戴巴拿

深到要翻轟trade走mata lukaku kdb
賣堆水貨翻嚟

佢唔算係奶 係豬閪 D 啫

呢件咪j啦屌

有相未

嗰時反佔中 上個星期慶回歸
咁都唔奶 ?

咪撚on9啦
比佩狗撚左成個月
本身又有傾lkk
就開季要買人咪轉target
講到木狗佈局撚佩狗咁
人地由頭到尾唔想賣
講到木狗孔明咁

你唔比果位巴打係愛國人士?

賣曬d 潛力貨， 買埋d 咩古亞達度，柏度番黎，重要借埋法卡奧

出面講到咁以為燈鵰左

慶回歸單野已經永不超生啦
比錢人地賺黎捐比七犬？

如果係咁
要買多幾件支持

唔想印LKK

順便退出連登啦

反佔中就唔知喇

真係無留意，平時見到唔係曼聯波衫都即刻碌走
放心，知道佢係愛國黨，我係唔會買既

上年買普巴真係好有用， 起碼話到比人知我地仲係豪門，一樣粒粒皆星

真係簽到lkk就可以組成黑色肉腸三連星

普通中場

前中後各一條黑色大肉腸

曼聯中堅史摩寧將和摩帥攤牌，討論下季的出場時間以及自己在球隊的未來。

去年夏天從維拉利爾加盟的科特迪瓦中堅拜利，已經憑藉上季的出色表現征服了夢劇場，也提前鎖定了下季的一個正選位置。瑞典人連迪路夫以3100萬英鎊的高身價加盟曼聯後，主教練摩連奴希望在新賽季的後防線上，祭出這對「黑白雙煞」。

因此，英格蘭中堅史摩寧的出場機會將變得愈發渺茫。雖然阿根廷人盧祖因為膝蓋傷勢，可能到下季中段才會復出。但別忘了菲爾-鍾斯還在隊中，史摩寧很有可能淪為摩帥在中堅位置的第四、甚至第五選擇。

據《每日郵報》消息，如果球隊還會在中堅位置進行收購，史摩寧將非常擔心自己的處境。《阿斯報》就透露，多蒙特中堅巴特拉正在摩帥的願望清單中。這讓史摩寧危機感十足，他希望在曼聯隊中謀求一個主力位置，為新賽季歐冠盃和明年世界盃考慮。

此外，西布朗和韋斯咸都曾表達了對史摩寧的興趣。不過這位前富咸球星表示，如果離隊，希望可以加盟一支有歐冠盃資格的隊伍。

有得打歐洲賽洗撚要你細梗咩

Ronald Koeman is reportedly angry at Romelu Lukaku for not turning up for training at Everton.

Done

可以去比錫達斯

Deal

燈鵰先再推

神就係咁造出來喇
其實分明係俾蝗撚到頂唔順轉目標

準備改名啦你

講真王點會急住賣達仔,轉目標唔死磨好正路

你真係肯俾90m
佢轉頭就還價100m啦
無窮無盡

成日肥西肥西咁嗌 但到佢走嗰陣又好唔捨得

好在轟on9 唔一早比錢買LKK, 咁撚法玩玩下實要埋ddg

呢壇野擺明賤種玩報復
而家搞到奶撻同賤種掰面咪幾好睇

莫拉達幾時有反面

達仔等多一季有正選啦
西班牙中鋒位又唔係多選擇

其實佢同果時DDg好似
無公開表過態

但Ig 條女Twitter果d就示下好
擺明係想走 但唔想同本身球會反面

其實莫拉達應該無乜野

唔反面都有條刺啦
賣去狙,回家,再賣
點知賣唔出, 球員個心點會好受

轉會po變左暗po

就係唔想等啦
踢係踢得唔少
但全部係輪換對中下游，歐冠打魚腩，西班牙盃
下季又世界盃

但鍠角度唔放係好合理
又唔缺錢 又本身唔夠前鋒

柏度好失禮？

古感大盜先經典
個時好似傳曼都有爭

pedro as well

Pedro正呀有腳法又勤力

佢依家勁過賓周馬啦
係唔識讓波比C7

賤種就係陣容夠厚先雙冠到喳
麥巴拿半季貨正常今季唔買住既

首先 呢個係old news
第二 呢個係假acc

真係唔缺錢? 係咁緊就晨早攪掂Mbappe啦

有柏度上季啲無球走位無咁柒

hea 碧

呢張圖已經有3個人貼過，話左係假account

留到莫奶就唔買Mbappe住啦
賤種岩岩先衛冕左歐聯根本唔使大執

屌 冇時間追post
撚知咩

呀妹同新隊友training

呢到個個廢青moon po 嫁wo

佢地去LA 其實做緊乜 唔係渡假咩

好撚大隻

我仲大隻過普巴

D暗星比人長包去做雞夠話去進修啦

Lkk100m?

幾時賣走埋屎波

放埋去愛記啦屌

Once you go black

朗隊咁大隻就好

離多張

好多球星去渡假直頭帶埋體能教練keep住操的

Mk肯定冇

渡假真係日日剷喺度食麥當榮咩

咁教練幾時有假放

好撚大個肚腩

日日可以近距離觀嘗呢個級數BBC根本係享受

朗隊個肚就脂肪 但lkk呢個目測好撚硬

有一個係

佢地個膊頭又圓又大 靚撚到 撞埋人到一定散 利申 gym撚

喂 尊重d 好wo 廢事開朗隊名
佢有每日入gym房嫁呢排

點解d nigga咁易大隻

喂 尊重 D 好喎

lin 邊忽大隻

球員根本唔應該有假放

阿盲例外

希望有新球員加盟 15號去睇熱身賽

如果有得睇夏世三帶波，hehe痴實左先，爆炸 妹妹 lkk 三條硬肉柱衝埋世三度

應該係入去踩單車睇YouTube

大家都 ADIDAS

阿妹同美欺熟唔熟呢

順便比埋連加特

其實pogba 係經理人形中場

人地要埋細梗我地可能要比125M 先買到Lkk

咁加埋 lin 哩

妹妹下年啲波一定瞄住lkk嚟傳 今年佢都剩係傳比廢老

200m

唔好咁啦，人地唔係回收場

正呀， 一個過頭波Lkk 再去撞去開路，引開曬再比福馬跑

堆田區

有得出？

驚西咩，隊長過到體測先算啦

要體測係唔尊重隊長

Hi

你不如PM返爵士連加特啦

hey,bro

真心有少少擔心

隊長肯定破哂拖肥D體測RECORD

body fat%

三高

痴肥紀錄

反西

一陣真係fail 轉唔成

我諗我真係爆笑

妹妹個fd子黎未呀

但呢個屌鳩普巴去曼

最快今晚會官宣

呢個真 以星帶星 個效果勁到

蛇仔

屌你地全部人個老母

其實係LIN帶普巴過黎先

拍拍人屎忽 係耳邊講句：我助攻你 包你神射

最晚呢

諗緊買唔買swicth好

以當時得令的星真係得佢係買得到

la渡假 嘩
lukaku好撚大隻
睇另一張相拍埋大隻既ibaka都唔失禮

失業大把時間玩啦

買

妖

知唔知邊樹買最抵呀bb

仲炒緊

放鬆左都有格算係咁啦
佢谷實就好撚勁

呢個真

真曼
皇狗報過價啦 佢唔去姐
拖舟都唔跟
要番黎 真曼

lin既作用用完 係時候賣走佢

之前原價入左

足球界版吾皇
組團抱大腿

係就好 帶埋真世三啦

好想要基沙文

好想要美欺阿朗

同hostel既madridista傾計發覺佢地都好迷賓周馬

引戰狗加美路呢

同manchester 人傾計既話 佢地都好迷朗尼

呢樣真 兩年前傾過

最晚今快會官宣

拖丹呢個閪佬

法國現役最好既中場
跟番球王都唔出奇

唔迷西都係假曼

同當年BALE一樣囉
去皇馬 你拎幾多春獎都係綠葉 你都係比唔上同場既C7同美欺
如果佢黎曼
就一定會係球皇
可以同佢地爭下長短 加上 全球最多球迷
商業價值又可以爭下

求下你唔好j

求下你

木狗簽到未呀

木仔表示其實同大家講下笑, 實際上係永續朗隊

Pogba and Lukaku getting some training in at UCLA. Rumours that was where Lukaku had his medical too... 👀 #mufc
(via @HLNinEngeland)

根據西班牙媒體《阿斯報》的報道，他們對西班牙射手莫拉達的標價為9000萬歐元，並且不打算降低這名球員的價格，這其中包括了8000萬歐元的轉會費和1000萬歐元的附加費用。

北京時間昨天下午，根據英國多家媒體的報道，曼聯和愛華頓已經就盧卡古的轉會費達成了一致，如果盧卡古加盟曼聯，那麼他的轉會費將是7500萬英鎊。

此前英媒《鏡報》曾報道稱，曼聯多次提高了對皇馬前鋒莫拉達的報價，最終他們7900萬英鎊的報價遭到了皇馬的拒絕。按照《馬卡報》的説法，曼聯對莫拉達的報價為7500萬歐元，《阿斯報》也表示曼聯的報價為7500萬歐。

在曼聯將引援目光從莫拉達轉向盧卡古後，《阿斯報》報道稱，皇家馬德里給莫拉達的標價為9000萬歐元，並且俱樂部不打算降價出售這名球員。該報還表示，這9000萬歐元會被分成8000萬歐元的轉會費和1000萬歐元的附加費用。

《阿斯報》的報道中還表示，在與曼聯就莫拉達轉會的談判中，皇馬的談判邏輯很簡單，他們並不覺得有必要出售這名球員，並且對他在俱樂部的表現滿意。在球員的父親和經紀人的請求下，俱樂部同意就這名球員的轉會展開談判，但皇家馬德里是定價者，並且俱樂部不會在固定轉會費和附加款項上降價。

《阿斯報》還稱，在談判初始階段，皇馬對這名球員要價1億歐元，這一數額遭到了曼聯的拒絕。在幾次談判後，皇馬目前宣稱對這名球員要價為8000萬歐元的轉會費和1000萬歐元的附加費用，共計9000萬歐元。

《阿斯報》還表示，摩連奴的球隊目前提供的價格為7500萬歐元並且可能上漲至800萬歐元，該報還估計雙方可能達成一致的價格為8500萬歐元，不過談判的主動權仍然掌握在皇馬手中。

《阿斯報》還稱，莫拉達急於加速轉會並且趕在季前賽開始之前加盟他的新球隊，但是為此他必須讓英格蘭俱樂部提高報價，另一方面，盧卡古的新聞可能是迫使銀河戰艦降價的策略。

《阿斯報》分析認為，當前問題的關鍵點在於曼聯和車路士對這名球員的爭奪，這導致了這名球員的價格的上漲。如果車路士是唯一有興趣引進這名球員的俱樂部，那麼兩隊的成交價格可能為曼聯如今報價的7500萬歐元。

老老實實 80m+10m 咪比囉
我想要哂兩個

AGGER
又唔係無錢

收皮啦黑木狗

留名睇木神 計中計點計中計點計中計

Pogba & Lukaku training in LA.

有咩計中計喎
佢係唔願意俾鍠搵著數姐
其他隊佢鬆手好多喇

連LKK都係煙幕, 實際係搶麥巴比

pogba加lkk 黑腸聯 屈大隻

拉福撚呢D英撚
下年入到十球我切

真心大隻

Lingard whipping crosses to Lukaku, Lukaku awful first touch sends it back to Pogba who bangs it from 40 yards, this is futbol

thanks

不過買到LKK，皇馬會鬆口降達仔價係咩LOGIC

Whether he goes to Manchester United, ‘aggressive’ Chelsea or Huddersfield Town, Romelu Lukaku is ridiculous. We did a review of his best career statistics in March 2016; time for an update…

– Romelu Lukaku scored 26 goals in 39 games in all competitions for Everton last season.

– Lukaku has scored 168 senior career goals, a month after his 24th birthday.

– Since moving to England, Lukaku has scored 104 goals. He has only started 184 matches.

– Last campaign, Lukaku became Everton’s highest goalscorer in a league season since Gary Lineker in 1985/86.

– Lukaku is the first Everton player under the age of 23 to score 25 goals in a season since Joe Royle in 1968/69.

– By scoring against Burnley in April, Lukaku become the first Everton player since the legendary Dixie Dean way back in 1934 to score in nine consecutive home games.

– Lukaku is the first Everton player since Bob Latchford in 1978 to score 25 goals in consecutive seasons in all competitions.

– Lukaku is now also Everton’s record ever Premier League goalscorer, despite only being at the club for four seasons.

– Club goals before age of 23:
Ronaldo – 194
Raul – 145
Lionel Messi – 127
Sergio Aguero – 124
Romelu Lukaku – 119
Michael Owen – 111
Cristiano Ronaldo – 97
Fernando Torres – 87
Wayne Rooney – 94
Luis Suarez – 77
David Villa – 70
Zlatan Ibrahimovic – 69
Alan Shearer – 65
Thierry Henry – 57

普巴仲高過lkk

一開fb睇到體波台班傻尻怨婦咁咩都屌就好笑

黑木黎料

應該係買到LKK，可以慢慢傾達仔個價，岩價就買，買唔到都可以抬高達仔個價

世五

摩狗識鬼打442咩 買個翼鋒/中場好過啦

朗隊為左促成呢次轉會，不惜犧牲自己成為交易既一部分

朗隊

阿朗多過美斯咁多？
我以為應該差唔多

還返件10號俾隊長

第一果個係哨牙度

咁皇馬完全唔洗理你

我唔太睇好盧卡古

如果用佢，就要入隻世界級既翼

如果用達仔，工兵翼都ok

朗隊走左
下年電話佬過黎完美接班10號位

真朗好撚變態

愛記哪兒來的世界級翼？

電話佬一定要7號架

根本一開始個價用黎安撫Morata
Morata話想走 咪俾你走
但個價你想買果隊永遠唔會match

Morata真青訓 又一定唔會為左走反面
根本鍠食硬佢

根本皇馬係完全唔撚洗理你曼聯
聽係畀面
而家大條道理唔撚賣

佢明知自己唔會過到體測，所以完全唔介意俾人擺上枱，暗黑兵法

個個年代大哨>all

朗隊去到最後一刻都幫緊49000

外星人...
佢去意撚未傷前真係...

快放落底，出波，愛記都好過我地

愛華頓 西布朗邊隻翼世界級

出個波都係靠佢撞埋去搶JE

老老實實 lkk 食到今季pogba 禁區頂吊入去啲波既話 已經唔洗落底傳中呢招

7號又要留比電話佬
9號又要留比廢老
LKK真係黎可以著幾多號

學到野

快放落底，出波，皇馬勁定愛華頓勁

10

講到達仔可以自己搵食 lkk就等人喂埋口咁

人地之前必要時仲可以叫爆佢單拖爆入禁區絕殺

咁不如話 如果有全盛期既青訓RVP
拎歐聯都得啦

咁講既話 達仔都唔洗買啦
你有皇馬條中場線同左右閘overlap 咩

乜鳩呀
以前pogba 係祖成日咁樣放比達仔 dybala 食

今季放比lin 福仔 廢老都唔識食

咁不如買爆佢喇
反正都單拖 要咩lkk 莫拉達

唔係吹LKK，但佢同MORATA踢法似，咁買LKK有英超經驗計落係安全D WOR
愛記D波有時咪又係扔落去叫佢自己搞掂
又有人話淨識屠弱旅，咁起碼屠到先，你睇下連格﹖屠到咩﹖
你話唔夠靚仔，咁就可以話達仔完勝既

真
LKK對比起達仔黎講
一定更加適合而家隊曼
係輸在樣衰似大猩猩

小心迷lin咬9你牙清
廢lin大賽入波 對弱隊廢事出汗咋 呢樣應該係朗隊教

不過講3碼炒既次數，LKK都贏達仔
但要講適應性呀嘛
唔用連講，今年曼成日入完1球殺唔死比賽，講真伊巴真心有時救到隊波但有時都敗下家，咁如果搵到一個穩定屠弱旅既人都唔係壞事喎，如果呢隊波有人屠到就唔洗係咁和，弱隊穩贏甚至畀人信心炒到人再先計其他喇
講價錢無野講，因為而家個市其實個個都唔值個價

LKK home grown 英超經驗 同普巴fd子 除左樣衰 諗唔到點解會比莫拉達差

對我黎講 both 就最好
但是但一件都好j

其實朗隊走，屎波又走
梳又唔知會唔會被摩佬賣
曼仲夠唔夠home growth
LKK係咪計?

樓本皇馬唔想賣 完全搵唔到理由

回購Depay 就可以有DLM組合

Depay LKK Mata/MK

加埋Lin 就不得了

最諗唔明係點解要成日吹奏莫拉達好撚勁 仲勁撚過盧卡古

如果LKK有達仔或者電話佬個樣就完美了

有lin/朗隊已經完美

係咪登刁左

效率>樣
雖然未知
但手足咪咁高要求啦

成班假曼

J仔番左曼training無人講

賣梳前提係買到左閘 文迪又俾隔離mark埋 唔通又放盲俾人爆呀 大米又唔夠體力踢足

丁仔

返去執locker 咋

J仔會戰勝歸來

在泰利加盟阿士東維拉後，《太陽報》報道稱，曼聯傳奇主帥費格遜曾和他的朋友説如果他還是曼聯的主帥，那麼他會讓泰利免籤加盟。

《太陽報》稱，費格遜曾經在泰利藍橋生涯的開始階段想要簽下這名後衞，如今他堅信泰利還能在新賽季中拿出最高水平的表現。

車路士在上個賽季半程時宣佈泰利將會在賽季末離開球隊，而他的職業生涯並不會就此結束，這意味着他要尋找新球隊繼續自己的球員生涯。

為了不前往其他英超球隊並與老東家車路士為敵，泰利選擇了加盟英冠球隊阿士東維拉，維拉主帥阿歷斯布魯士也相信泰利狀態很好，仍然能在新賽季中為球隊做出貢獻。

重以為有得train?
準備飛去西班牙炸

我覺得電話佬下季仲有啲機 馬達似係踢多季就番西班牙
朗隊又走埋 電話佬個release clause又不變
但前提係17/18個球季成績

之前唔係話皇蘇想買

呢排無晒消息???

準備捱夜睇西甲 皇蘇未

以為自己球王 新牙朗 點知係溫室小花係新特蘭唔識踢

公平D
LKK踢隻腳都跑得快過連仔

如果J仔跟果個唔係耶子 係費sir

準備好了

莫拉達 出名在有個朵叫西班牙黑B

會係奧巴坦囉

佢執LOCKER之嘛

會係新傑斯

呢個真

木仔遲早要跪係度求J仔番黎

木仔係要賣既話一定要set回購

唔係既話J仔係西甲踢到風山水起 又要好似牙妹咁用89m買返黎就唔好

迪屁回家未

去咗做歌手 不了

睇埋今季啦
Lyon 走左lacazette 同 tolisso
今季仲有表現既就可以回購

回購蘭尼得唔得 好掛住佢啲遠射

蘭尼真曼 返黎正式接手件7號

仲有傳中 有lkk啱曬

要傳中，就一定要搵Bebe回家

bebe個d要牙朗先頂到

明明羊已經係最好既翼/閘 典解重要買？
落底 撚人 k角出波樣樣得

條友轉左行做雞頭啦

利申: 無5會

羊左面出 但係右面無人出

岩岩放工 LKK 摸奶done deal未？

右華

派利是只係smokescreen，木仔其實傾緊牙朗，買定Bebe都差唔多

u同我是mata一樣
下下追擊我

左羊緊係要配右華架啦 定律黎架嘛

鬼叫你唔俾折

左羊右華其實幾好用, 唔知點解摩佬唔出

你認錯人 你要搵個個係料清

辣殺摩佬 出左羊右華神早前四啦

Lukaku to #mufc will include the sale of Rooney to Everton, who is worth £10m [times]

朗隊

Btw 早排lkk po 左條片講佢踢5人賽 但有車仔banner
佢幾個鐘就拍左條片澄清
呢單去到依家都未

10m...

rnooeny

10m
即係要貼埋人工?

即係朗隊當10m value 係轉會費扣呀

睇黎大家都好唔捨得朗隊咁

Following the news about Lukaku it is understood United informed Real Madrid that they won't be pursuing Morata any more.

The 24-year-old who is currently on his honeymoon has been quiet on social media since the news broke but reports in Spain suggest he has been left upset by the decision.

Spanish outlet Marca reported that Morata had been 'desperate to join United' and is 'upset with the current situation.'
(source: manchester evening news)

朗隊....10M

諗起之後更衣室成班黑色大肉腸，好驚MK HEHE MATA呢D白白淨淨比人爆菊花

倒貼都抵啦

爆隊會保護佢地

好撚唏嘘

邊個夠膽爆靴隊菊花

爆隊第一個爆佢地

寧願free走佢好過, 留返少少尊嚴俾朗隊啦
咁多年無功都有勞..

減薪留到掛靴米好囉，一代球會傳奇人物，
賤賣黎換人，真係

好想喊

一句講哂 朗隊定LKK

你會唔會問人揀食屎定食飯丫?

唔算賤賣啦

聯署逼木仔cancel個deal 囉

喂 俾d尊重 ...唉 是但啦都係

我條針影俾我，LKK等唔切，已經同普巴操定等開季

咁依家人地又唔駛減薪, 又可以多一年約, 又有正選
Winwin la

你條針係普巴？

你真係威

Morata唔好買啦
留番下年買基沙文好過啦

G持 下年呀 下年朗隊一定重回神射手位置
比多一年時間佢

試緊size啦

唔覺得今季買埋達仔下季會冇錢用

話哂都係曼入波曼多嘅球員

達仔買番黎過兩年咪又係番去接賓周班 買黎都曬氣 LKK呢d唔怕比皇巴拜搶 岩曬黑腸聯

唔係錢問題呀
咁morata想打正選
買左LKK咁佢點擺？
如果下年真係買埋基沙文又點擺好？

ESPN reporting Luke Shaw has impressed in his rehab and will make the US tour - he's gonna have to take this chance!

達仔賣波衫都搵番
Lkk就冇人買

人地集郵姐

左普巴 右llk 中間morata，perfect池

有預感佢會變做新Bale

好靚仔

我先唔信LKK無人買

仲有ibra 呢

上半季拿住鐵棒坐係daddy隔離

下半季嘅事，下半季先算啦

Morata along with Belotti is now a target for Chelsea after losing Lukaku to Manchester United. [DiMarzio]

一個一億歐
一個九千萬歐

其實派行是都係煙幕黎
真正目標係山神

咁都空炮真係全世界一齊空

下季 後面有 BAILEYS 中場阿妹 前面盧卡鼓

成條脊骨都係黑棍

On Lukaku to @ManUtd , the talking goes on - top @Everton source tells me various legal issues still to be addressed. @Jim White

呢個就係琴日話愛記未agree個sky佬

簽到山狗我日日吹奏木狗

正在下一盤很大的棋

雲加話唔會賣比英超隊，山神話想唔續約走

山狗條撚屌似去曼城

英人20m

買到即刻迷摩

Everton fan talks Rooney

曼洗唔洗分擔人工？

咪同我地對牙朗既感情差唔多

人地可以朗隊回家

唔一樣既
朗隊係拖肥踢左唔係好耐姐

青訓有感情嘅

正皮topic

計埋青訓 8年咁都唔耐?

突然好掛住小豆蘭尼細孖

講緊一隊呀

入蝗竇見到話達子75M 歐賣比轟就叫撚左我曼

有貴唔賣賣平左都可以咁講真係

蝗官方store 無james 件衫賣
下個post 名
Welcome LKK AND JAMES

唔想要 無位比佢

Martial LKK MK
JAMES
POGBA HEHE

打機就屈喇

james不了

有喎

人地鍠擺明想掛牌賣James 你地唔係諗住幫人接貨呀

成班蝗宜加係度嬲嬲豬

扮買最後買dembele

Btw咪撚爆閘啦
曼區咪又係講on9野

?

公海幾條戰線wo

No DM

又空炮

Yes

木狗死全家

幾時先登鵰

報紙佬吹兩下就信

最快今晚

最遲31/8

阿木 deal 呢

等睇木狗因爲幾m簽字費拖到2/9而簽唔到

木狗即刻死

welcome lkk

睇慣nba班猩猩
其實lkk比以前型左好多

支持

留鬚問題

點解班賤種咁嬲嬲豬既?
唔係話冇損失架咩？咁仲嬲咩

撚多佩狗一個月
之後買第二個
等佢嘥鳩晒啲時間

買又屌我地
唔買又屌我地
點玩

Rooney is willing to take a big pay cut to join Everton. The deal is close [sky]

#mufc medical staff have already flown to USA, and they will be heavily involved in Lukaku's medical [sky]

It is possible that Romelu Lukaku undergoes his medical today #mulive [sky]

哂機票錢

早兩日去啫

快撚d做啦屌你老母，等官宣先丁

朗隊拿拿臨做完體檢嘆返兩個美國burger

賤種迷真係低質到，同猁有得揮

木狗識唔撚識簽人架
唔識就走啦

勸大家著返褲
咁多位手足打空炮對身體唔好

佢識俾錢

簽人係普巴負責

今個轉會窗證明左冇一個消息來源係可靠

隨時好多都係忽然賤迷

特登有隊crew

係咪堅野？整番個ＦＩＦＡ ＬＫＫ加ＪＡＭＥＳ先

有名你叫賤種
簽唔到ddg就話不嬲唔想要
明玩鳩你賤種之後又嬲嬲豬扮冇野
達仔我地不嬲想要 球員又想黎 但賤種唔放有咩計？
最慘既咪只有球員，寧願車狗買左佢都唔好浪費達仔在一隊西波度 邊有球隊既球迷會噓自己隊波球員架？(仲要噓丙朗 ）
賤種就會喇

英國佬做野可唔可以快手D

肯拎衫影相未⋯

當年丙朗咪又係我地呢隊西波施捨比你 咁撚有骨氣當年又買

黑版朗隊

呢樣真
達仔想黎 ，獌出價都算有誠意，係賤種玩野唔賣
而家咁樣，達仔真係輸家
但班賤種唔係好鐘意達仔架咩?
而家賤種鍠咁樣只係令達仔處境尷尬

其實買James番黎9斬俾LkK 玩得過
James 稱得上世界級既
真係得斬波，死球，射門
岩哂Lkk

但隻左閘要突破力高d 要夠快 幫一幫佢

牙羊

Romelu Lukaku will not have his medical yet. Manchester United need to ask and get permission. [BBC] #MUFC 19:40

走唔到既話下季同聞西一樣要做bench warmer

Shaw + Young夠唔夠快

留名睇險簽

唔會4231啦
摩佬邊會剩係出Hehe + Pogba
點都加個爆炸/Carrick/T仔專做破壞

應該下一個就係新防中

佢地想留嚟做bench warmer 糟蹋球員
吹咩

I APPROVED

同ddg個case一樣
曼肯定DDg唔會肯反面
Morata想走都唔會反到出面(交transfer request, 罷操)

鍠食硬佢

Morata等多年啦 係鍠應該有正選
假設mahappe 無去鍠

快撚d done 好無呀，忍精好撚傷

等多年就要4年之後先世界盃

簽撚到人咩

佢係唔係都正選啦
係鍠又唔係真係無得踢
做輪換姐

佢就係想坐正賓周馬個位

快啲走

Conte is beginning to demand answers from Chelsea as to how they failed to sign Romelu Lukaku.(theguardian)

老鼠返到下體又有表現既話達仔又未必一定有正選

雖然應該都入硬國家隊

木狗仆街死

返到下體都冇用，冇得踢，咁達仔就算踢後備都照正選

agger

屌那星medical 洗唔洗搞咁耐，睇個勢實險簽

你都走啦

哥狗無得踢半年呀
下年先復出

Morata又唔係真係無得踢
對弱隊 ，西班牙盃果d佢會繼續有大量上陣時間
擦數據

截咗車路士糊 即係唔會放馬迪俾你

呢度班 49000 大可以放心了

你地一齊走啦不如

屌

琴日sky係度內戰搞到我好亂

From Portugal: Manchester United get @ElgatoPereira1 tied up until 2021, after rumours of transfer. #MUFC

因為有 sky bet

留係到真係好？

可唔可以好似轟借古圖斯出去咁

今季會放走johnstone 嘛

Btw twitter 有人cap圖話佢岩岩follow 左lukaku

空炮不斷逼近

而家好明顯係我地比貴價買佩利錫資助國米買占士啦

why not 直接占士？

屌 曼買人真係下下俾人搶錢咁搶
放人就賤價放
依家買LLK 計埋附加去到9000萬真係cls

唔想嘈啦
好悶
鳩up下者 跟住真係有人貼左一堆數字出嚟考古

近排放人合理左

爛腳佬here?

經過ddg同呢次之後真係唔想再同賤種扯上關係
幾撚勁都好都唔好簽佢d人

佢走好了

佢畀老細屌緊啊，等等啦

提爛腳/失業佢就好嬲

Diu maria

James正呀有遠射有創造力

要妹妹做咁多防務

Martial LKK MK
POGBA HEHE
邊爐/防中
一定穩好多

屌我改左名架

[唏啊唏啊唏] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［110］

你下次唔好再改名

盧卡古此前非常明確自己將回歸車路士，而《獨立報》報道，愛華頓希望車路士能在盧卡古的轉會上與曼聯競爭，但車路士僅存的希望在於盧卡古否決加盟曼聯，現在看來拉奧拿已經說服他曼聯也是個好選擇。

普巴

屌呀 你下次等OFFICIAL先好唔好姐

獌會噓連加特

空炮嘅機會好似越來越大

其實肥西當年跳草裙舞都比曼迷噓過

買到未呀

探肥仲係到等咩，快d賣啦

會唔會又轉番買莫拉達？

空炮射唔出就有份

lkk咁都j唔出以後索性出家cut埋j 算了

空炮

唔係空炮呀，我晏晝仲走去笑9軌

史奈達事件

木狗幾時死?

咁我迷番朗隊先

獌狗柒開架啦算啦

大家J完未

今晚deal唔到係咪去唔到US tour

空炮既話以後完轉會窗先睇啲新聞

再轉買ＢＥＬＯＴＴＩ

買乜鳩盧卡古， 未又係另一個賓敵機

佢同普巴已經係LA 喇

打個邊爐220 你我哈哈笑

而家又話要7500萬+附加條款總值9000萬鎊先買到好似又好唔值

但市面又無咩選舉，又就快開始熱身賽⋯

是撚但啦 買到就J啦 又唔係你比

曼連抬價部門做到野

咁又係，拿拿聲買整人開操好過，反正而家無人唔知曼係水魚

有買貴無買錯

附加唧係有成績先啟動到
可能係入球數量 可能係奪冠
如果啟動到
唧係有表現
有表現就抵比啦

老老實實個價咪仲貴過達仔

諗諗下賣朗隊加附加條款穩陣d 下季實爆發

上年我地都有屌普巴個價過高

Btw 90m 仲貴過pogba

Sick ball

到時落場真係有表現味比囉

Biding price 都係靠過往戰績架啦

不了 唔阻隊長回家

愛記學埋賤種d衰野

Just few more hours.

In case you missed it, Morata's representative told Marca that a deal to Man United is still on and that there's no 'other alternative'.

繼續吹.jpg

90m就達仔啦

咩料呀

呢句說話似同CHE講多D
達仔一係黎我地 一係留隊

買到SWITCH過日晨未

cls lkk 90m貴到傻撚左

未呀 唔想食炒價

90m掟返達仔算啦

繼續j
鋒線原陣開季

冇伊巴點原陣呀

是但啦屌，有lin就心足了

回購佢個仔

咁又係丫 , 爭個人遞水遞毛巾

留個戰犯咪幾好

達你老母咩，9千萬去賭博未係英超證明又冇正選既人

lkk同達仔兩揀一既話
一定係揀lkk

皇馬唔洗用後備咩,邊有可能放呀

咁講，美斯都未證明過英超

手執兩個歐聯 , 勁過盧卡鼓啦

人地幾多次足球先生，佢係咩呀？蝗同國家隊都未係正選呀
有腦都唔會用咁大筆錢去博啦，你當摩佬木仔傻架， 穩穩陣陣買個人食弱隊d 分已經夠晒。

用美斯比，你腦裝屎架

又Hey0弱智

Rip Bradley

Agger 美欺都係垃圾

stop hey 0 retard

R.I.P.

蝗同國家隊未係正選又點？係技術問題？你覺賓斯馬勁過佢咩？再講國家隊冇正選係因為冇正選踢，唔好倒果為因啦

以事論事咋，係你自己話要英超證明過自己，搬咩龍門講足球先生？

CHELSEA PLOTTING JAMES BID

Chelsea are prepared to table "a significant bid" for Real Madrid midfielder James Rodriguez, reports AS.

The Colombian is expected to be on the move this summer, with the likes of Manchester United and Paris Saint-Germain among his many admirers.

仲諗住問你今日買左幾錢

老老豆豆 英超証明自己呢個都市傳說幾時先完
你話荷甲法甲都話呀
意甲都俾你計埋啦 西甲仲要班霸...超晒英超班啦

仲要歐聯入過波...

玩住PS4先啦 夠你玩到下份工

今日買 平極有個普

對唔住

但係真係忍唔住笑

好抱歉

拉車你都未買到咩? 我記得你同我差唔多時候入個現貨PO
我都訂到百記玩緊

食埋隻 MARIO KART $3080

早兩日陪朋友去問要26XX

未 不過都準備去相熟game鋪買啦 比佢賺啦

要買就早D買，出mario應該會仲貴

呢排一個月一隻大作 其實都繼續炒嫁啦 想玩就唔好介意個200啦

出墨魚前要買啦

YES 約好左囡囡一齊玩了

不嬲雙重標準架啦

家下玩住zelda等墨魚

但你要計埋
Morata出親都幾乎係打魚腩隊
對上游換阿辛斯奧，華斯基斯，James都未到佢
數據一定有水份

同埋皇馬條屈機中場線

墨魚冇單機雙打 囡囡屌到反艇

當年柏度係疤咪又係好撚勁
去到轟而家普通貨色

你打機唔洗用晒左右手既咩?

成班偽毒又講女

咁叫普通

普通都屌打我地d翼

你up乜牙。。。

廢過08朗隊=廢

阿妹都叫普通中 場啦

囡囡 = 左手

除左lin

咁係我地D翼廢姐

唔好咁啦

認真討論..

之前你又話lin唔係翼。。。

就係唔係翼嘅踢法但係當翼咁打已經好勁，唔敢想像踢10號位...

咁佢又冇講錯 lin係踢自由人既

空炮左了

木狗係時侯死全家了

屌你...又係到破壞討論

坦白講
佢而家喺車仔都好L 勁喎 ...
一定唔係普通貨色

連加特既睇法真係

買唔到LKK
買住賓迪基頂住先
一樣大黑鳩

上帝視角

冇mk咁敗家，一樣都好勤力

lukaku=next benteke
morata=next soldado

yes
ching睇得通透

部ps4擺左係度成年 對上果fifa17玩左兩玩收埋皮
DS3玩到火滾 第二個boss未到賣鬼左

屌你雀屎連加柒又阻住認真討論

收聲啦考車福特

木狗 簽到人未

貢又典=,=都冇禾地份

£75m up front fee. £15m on add ons. £10 wavering fee for Rooney. £100million for Lukaku - oh my god.

Sunderland 個小朋友 Bradley passed away

RIP
我相信迪科爾都好難過

我相信你都係

咁SWITCH你想玩乜

有mk8同炸彈咋 玩到厭等新野

盧卡古都值呢個價
福仔過多年會唔會值2億

連加特已經值2億了

會，但賤種到時都只係會出乞衣價30m

GTA

系

精蟲

陰司紙

唔知 純粹人有我有心態

咁廢

渣ga

咁都係專心搵工啦

我打機真係好撚廢但我又好鍾意打

未俾人炒呀

搵定差唔多啦

都話正式唔會有野 係你咁滕雞

如果大家價錢接近
其實買lkk好過摸奶
雖然摸奶意甲西甲都叫踢得掂
但唔好忘記佢踢緊果兩隊都係超班球隊

而且適唔適應到英超對抗性係未知數

唔好玩咁hard core既遊戲
Fifa咪岩你

其實幾多億都無所謂，因為都係鳩吹，最後係空炮

慣左啦
空炮唔j 會dry嫁

空炮左啦仲印

出完大陸trip番黎勁攰
Miss繼我聽日去酒店, 話幫我按摩
我唔想行咁快, 但又心思思

麼牙

唔好去
一去番唔到轉頭

最後咪又係屌到一滴都唔剩

賽後包膠

精盡人亡

我都有靈魂架

fifa 我覺得太難玩先冇玩 (普通難度）
ps4爆過三隻game gta5 the last of us 火影 都係玩easy

........
你好qq

聽日去完你就會..........今天只有殘留的軀殼

打機想開心姐, 夾硬玩normal搞到燥底就唔好啦

玩easy 不如唔撚玩

Caption this

Done deal未呀

正常玩game都係玩普通/困難架啦

佢打gv應該moon都掟爆

你玩番 tsum tsum 算啦

呢隻一定要玩, 當年溝女必備架

玩下人中之龍呢d故事性強，易上手又多小遊戲既game咪幾好

屌買到未呀

玩lol 打rank 掟爛左keyboad...
打信長踢爛左主場底板 冇講笑 維修好繼續玩
我打機就會上身 但平時好好脾氣 我都覺自己好on9

未玩過tsumtsum
人中好悶 玩左一半賣鬼左

屌你luke梳肯出甜故未呀

簽到未呀..

建議你玩每月free game
總有2隻岩你玩

講真...真係幾戇鳩
打機都係想輕鬆下姐

拖肥一樣大把供應，同賤種同level
英咩超傳說，其他聯賽過黎fail 既風險不嬲大好多， 仲要唔係平。
你係要話搬龍門冇野好講，有理智都識揀盧卡古。 打班霸入廢隊波有幾難？ 賤種場場都大炒咁濟， 西甲弱隊一對親西超都投晒降多，意甲又係五支獨大，但都唔係必然正選

手足點睇呢條友話簽lkk會萬刧不復

出名9upper

屌玩手機game鯉魚王算啦

玩windows踩地雷接龍算啦屌

有技術嘅，全部都打得風生水起啦，迪馬，柏度，山狗，奧燒，伊巴

車狗真係特別on9，講句rip都要批鬥

同老鼠認真

唔好再爭論lkk定達仔好d啦
兩個都唔會黎呀

唔駛理老鼠啦

又晒女 碌梳仆街la

我都唔撚show佢了

簽lkk 又好 邊個都好 摩個進攻體系都要大執
Ibra最重要既唔係入球能力
佢除左入波 靠佢做第一點發動左好多攻勢
個波運唔到上前場又係一野大腳斬俾佢控落黎

佢一方面miss chance全英超最多
但組織能力都係前鋒黎講最強果個 截至3月中佢每場有1.7個key pass
創造得多時 又miss得多

佢傷左之後攻勢擺明無咁順

下季用Lkk又好 FF買到Morata都好
把握力一定好左 但兩個都唔係playmaker
唔係complete forward

姐係組織靠番中場線 Pogba hehe mk 進攻責任大左 mk再係咁甩 就應該會常用mata 慢得黎成隊組織算最好

哂唔係問題, 甜故/包膠唔該

留意到有轟迷j小豆同電話佬

人中零好玩wo

其實睇返lkk入既波極大量差唔多9成9 都係反擊 , 佢打陣地既能力係點真係成疑 . 拖肥都仲話可以剩打反擊 , 但你曼對隊隊下游個個都泊大巴 . 我驚情況同上年一樣都係會對弱隊不斷和 .
而技術層面同意識上morata高過lkk係一定 , 同隊友配合都一定比lkk好 .
咁當然唔係話morata一定好過lkk , 但個問題我唔覺得係你講到咁簡單咁肯定 "有理智都識揀盧卡古" 咁囉

根本兩個都係空砲

巴打我同你幾似
LOL淨係打aram
最近steam sale買左三國無雙
玩普通難度
用呂布幾下打死1隻大佬幾撚爽

佢夠話歐霸ajax 會屌打曼聯

黑人問號

數據上真係屌打架

Possession
AJX 69%
MAN 31%

Shots (on Goal)
AJX 17 (3)
MAN 7 (4)

Fifa先係真正hardcore喎

無論玩咩mode都會屌鬼既遊戲

佢咁夠膽快過官方

原來菲臘仔咁叻p圖

改得好似

菲臘仔
但諗起佢呢篇野

空炮巴 菲臘佬咪柒到爆

真ac wo......佢兩隊都踢過開口講真係唔奇

佢應該係代表拖肥

老實講 我覺得打機發火幾好
你估香港人真係每個都冇煩惱咩
番工受咁多氣 (老世炸型 家長俾壓力 小朋友唔聽話）
我打機屌鬼真係可以發泄唒出黎 反而對我情緒幾健康

p 到咁似

邊似呀， 兩隻色

咁撚真嘅

擺明係真圖啦

如果p既, 張原圖邊個黎 文西

好似

堅啦

手臂d色就知啦

真done deal

lkk手臂唔似咁幼...

本身好似係普巴嚟？

普巴?

圖就假ge...不過Phillip 仔真ac 出post 就應該9成9啦

假架
Lkk頭 pogba身

Best of luck to @ReganPoole, who is joining Northampton on loan for the 2017/18 season:
睇好呢件

在同意加盟後，普爾將為北安普頓租借效力一個賽季。

普爾在上個月度過了自己的19歲生日，出生在卡迪夫的他早在2010年就加入了卡迪夫城青訓，此後他在2014年轉投到了紐波特的青訓系統。

這位威爾斯U21國腳在2014年9月就曾去曼聯試訓過，他在9月20日0-0戰平梳士貝利的英乙聯賽中上演了一線隊處子秀。

普爾是在2015年9月1日從紐波特加盟曼聯的，他的初始轉會費為10萬英鎊，加上附加條款則可以達到40萬。

普爾在去年曼聯5-1大勝米迪蘭特的歐霸盃淘汰賽中上演了一線隊處子秀。

可以司職中衞和防守中場的普爾已經入選過威爾斯多個級別的國青隊，其中他為U21國青隊出場了3次。

細細個踢波已經陰濕到仆街

張相真到咁

不過佢都出聲真係 ...急死人咩 ..

又係時候叫春 放工岩岩先返到屋企

返乜工咁夜

Audit 狗

射啦射啦

咁夜? 唔係年頭先peak season咩?

射得出啦

Ipo 幫緊隻野上市

空炮啦

fat fat啦, 搞ipo應該執唔少

唔係我執咁解 做狗邊有得分

我Audi狗

邊個department執最多

拿 你自己引人抽嫁咋

你地有咩車介紹P牌仔

BTW 新人報到

終於可以J

即車

Moon左好耐post

屌你即車都唔識，冇做過倉？

唔迷lin就針鳩你，呢到個個都迷lin

白lin

岩

真係冇做過

呢到12點後我話事

又講咩車牙

貢串

唔係考車

又講車又講p牌仔，明串考車福特姐

唧車唔使牌, 你都揸得
其實電唧幾好玩

摌車sin好玩 係個倉度飛黎飛去

好耐以前做暑期工果陣玩過, 架野都幾快下
鏟車而家好似要拎牌...

無牌咪又係照用，係入面代步幾好用，上落野又快

歡迎ching回歸

IPO邊輪到acct firm執

仲可以當埋梯用 企係塊卡版升上去執貨

條友玩鳩你 唔放你落嚟咪PK

升自己上貨頂訓覺，cam都影唔到

成班倉狗

唔會啦, 大家快快手執完匿埋吞pop好過啦

又無本事做PTBF, PT唔做倉狗做乜

簽左lkk未

鳩吹左成晚LKK都未done deal
唔撚係空炮hat trick下話

Announced
Welcome LKK

hey,橙ching

睇到we're delighted to announce以為係lkk
點知係u23 manager

我無fake

Hey 雀屎

Hi新奇士

屌你老母

見有手足講起車
想問下點睇三菱

BREAKING: Chelsea have matched Manchester United's offer for Romelu Lukaku. The decision now rests with the player.

花生

腳車用?

基沙文>莫拉達>盧卡古
空炮連中三元

搞到轟要一億先買到LKK
我地根本陣已最

最狗抬價陪唔係浪得虛名架

最後車如願1億買到LKK
我曼1億摸奶/意假

認真問 我地搭左朗隊 車搵咩match

Lkk車迷黎好似係

佢車迷 同match 比愛記個offer 好似冇關

朗尼單deal同lkk白紙黑字係分開
到最後兩個offer都accept既係由lkk自己揀
何況add on曼聯同拖肥都未傾掂

宜家曼聯係咪抬價成功

又搵返達仔

空炮 車出咗同價錢

屌用福仔算 買個前鋒煩到

有普巴幫拖怕咩

nigga

官宣左都仲有排你驚

點match
車仔有朗隊咩
講緊match個offer唔係match個額

依家傳曼聯會幫手俾部分人工朗尼去愛，而愛唔賣lukaku俾曼聯，曼聯重會俾?

射得未呀

真係開操前簽得1條友
木狗4個月時間都唔知做過啲咩嚟

成班未簽就打哂飛機 一陣空炮都唔知笑唔笑你地好

仲未del喎係咪黎真

而家d轉會新聞真係信唔過

一地短短一個月簽幾件，我地短短一個月空炮3次

計中計中計

又係時候叫木狗啦

7到核爆 原來木狗撚嘅係曼迷

又有Source話搞掂左，Skysport班記者一時一樣

內戰緊

波箱易壞

BBC 都話車仔都落左75m bid

但唔包括拉奧拿個筆，而家係睇盧卡古自己意願

俾我係肥仔經理人 一定唔會叫盧卡古去車仔 串到唔俾佣
除非炒人

依家好似話盧想去車
經理人想盧去曼

算啦 喺青年軍求其執個開季啦

威爾遜

基沙文炒左agent

用返屋企人做啊嘛

BREAKING: Manchester Utd have outbid Chelsea for Romelu Lukaku. He will go to Old Trafford. [@JimWhite]

信邊個好

唉
唔j啦

菲臘佬ig

乜咁早啊

日日都五六點醒

老野

健康

照顧bb啊on9

skysports亂到

以前幾夜訓都得
宜家要跟bb 作息時間
十點訓
五六月點醒

年年睇曼聯轉會真係睇得好過癮

今年特別過癮
上年踢歐霸
諗住無星肯黎
點知有伊巴普巴mk
今年有歐聯
個個打哂J
點知先失基沙文
再俾蝗螞撚
跟住威威盧卡古
點知隨時空炮

晨運完排隊拎報紙

屌你老咪拿拿臨啦木狗

慢慢逼近的空炮

Lkk都空炮嘅話
全世界報紙+菲臘仔都執柒咗佢啦

起碼有名宿陪我地空炮

達仔啪啪啪達仔啪啪啪

睇信勢一個都簽唔倒

空炮啪啪啪

我地有最強轉會型中場

1億買莫拉達唔好煩

有得日日同妹妹玩69，仲唔黎？

唔黎

有時真係忍唔住

阿木 我屌你老母

笑

空炮就諗定改咩topic名好過啦

屌官空先再上
頂唔順

兩日喇

貢早就叫春

就黎1001, 拜託咪再開埋D戇鳩topic

你我哈哈笑

Lkk有冇朋友係轟

訓到五六月

220打飛機

呢度d會然改完名真係好燈
連炒3個...

普巴禁錮lkk啦

聽聞巴哥會親自打比LKK叫佢去車

下個請再吹奏朗隊plz

無錯, 繼續向朗隊致敬

活華特死全家

Weak

收樣啦屌佢老母抵俾伊雲斯踩心口

我地要相信曼聯foj

早晨
木狗簽撚到人未

木狗

馬仔做正前囉

本身us tour前要齊腳，結果要黎嘅得1個，要走嘅1個都未走到

辣殺

Mata looking forward to reuniting with Lukaku at Man Utd

We played together for Chelsea and he [Lukaku] has had a lot of good seasons at Everton," Mata told Marca.

"He knows the coach well and scores a lot of goals, which we hope he will carry on so we can try to win the league."

Mata都出口

果個分分鐘半年前已經傾掂

叫普巴做啦木狗死開

繼續攻勢啦
一線前鋒市面得兩個可靠
呢件分分鐘變世界級

個陣b仔本先係想去鄰居，但係巴哥叫佢去跟摩佬

食屎狗死木狗

咁happy?

喂喂喂
又話木神撚到人暈係到
計中計
佩雷斯俾佢撚到暈的
佢撚人定撚獌牙

肯定開無差別地圖炮

有d咁嘅事

Nba咩 match offer
係想搶就出高價啦車狗

阿木你唔好叫阿木啦

1001

唔知真定假, 不過b仔應該慶幸有巴哥咁提點佢
哥狗d後防要識用波架嘛

空炮level再升級

阿木

100111111

連生..你又黎呀

到我開啦

係已經有畫面既

不了 我開

新post繼續吹奏肥西

long time no 開了

空炮 啪啪啪

熱身賽睇lingard

大家話好唔好

你食屎

好

比連加特開囉